如果比你任揀一條女黎屌，但係屌完之後要切柒，你制唔制？

制
唔制

我keep 住唔射咪得

邊個揀制

你反問自己
有冇邊條女值得扑一次就自宮先

棋靈王：鮑姐

冇可能
就算有條女你覺得好撚好J
但你keep住條J都可以打飛機

為左一棵樹放棄整個森林

對妳屌屌屌不完

制，享受完一次，就唔想要了

屌到死果日先屌完咪得

唔制 女邊度好屌